前英超中鋒：高普今年變成了一個怨婦...

前英超中鋒克里斯-瑟頓（Chris Sutton）《每日郵報》專欄：高普（Jurgen Klopp）變成了一個怨婦

這個賽季，高普不再是那個很酷的角色，對面前的一切都不動聲色，如今，他反而更多變成了一個抱怨者。

從抱怨12點半開球，到三個還是五個換人名額，到曼聯拿了多少12碼，利物浦又拿了多少……高普的抱怨包羅萬象。一旦他開始抱怨，情況就會惡化，他從鼓動者先生變成了怨婦，儘管他們仍處在英超榜首。

他們也許失去了世界最佳中堅雲迪積克（Virgil van Dijk），他們也許有好幾場不入球了，他們的積分和上季同期的49分相比降到了33分，但他們還是在榜首啊。

事實上，0比0戰平紐卡素、0比1負於修咸頓後，利物浦被批評舉步維艱，這其實反映出了他們的標準很高，這個賽季的冠軍歸屬，可能要看誰在面對挫折時做的最好。利物浦知道，沒有雲迪積克會很難，就像曼城當年失去甘賓尼（Vincent Kompany）後跌倒一樣，紅軍總會遭遇坎坷。荷蘭中堅是不可替代的，而加上密集的賽程和疫情時不時帶來意外，這個賽季肯定不會一帆風順。

高普如今抱怨這個、抱怨那個，但重要的是，這個賽季誰能在這種艱難環境下贏波，誰才更有機會。

高普賓賓化

瑟頓呢d過氣老野有咩資格批評我地偉大高普

高普好快變地底泥

Klopp out

英超不嬲成堆黑哨 D 球迷習慣左

同美國選舉一樣

10M買返黎28場入1球嘅垃圾講嘅野 wfc

係十二碼果度怨婦，其他都無咩野

高普,摩佬,阿迪達根本係同一類人
so b呢d先係真男人

屌球證判得差唔係問題，無啦啦又拉埋曼黎做稻草人呢下肉酸。

無計 佢都灰
淨係計今季數落都好多次體毛越位/十二碼唔吹
但係一講落曼到就7哂

買d日匪垃圾 預左

利狗最僧人地話佢怨婦
依件唔知乜水準備空難死全家啦

佢梗係淨係識講今年啦
佢夠膽提上年咩

叫高普收皮啦，英超史上獲得最多12碼既係猁呀